[IOS/AN] Sinoalice [7] 卡load Alice

標題明明打左7

課長先玩到

lm

我場場都卡完場 你地有冇野

經常啦 睇下個標題

5萬入場
但D怪超勁
第一RD都打一下3000
第3RD 全體3000X2
冇7萬都唔洗嬴
呢個叫活動咩?
屌你老母

好似無肥料關 取代左？

睇緊個日本仔打 7萬都輸
仲要唔俾食石con

開左啦 11點

完左啦

請盡快課金

會復刻就算數 唔理住

S怪第9節都好難, SS怪第一節收你皮不意外

又伏又黑

見你地冇講以為你地冇野
原來慣哂

1.本次活動夢魘掉落率機率：
一節:1% 二節:2% 三節:3%
2.本區屬於白雪公主區 使用白雪可以獲得區域加成
3.本活動有復刻的可能性

打贏都無撚用啦 咁既機率

公會收2位巴打
日日online肯一齊打下肥就得
留ID

平均成隊8萬都贏唔到

2017最大笑話 SINALICE

504904244

佛心SE唔洗你刷活動

屌你老母,究竟隻GAME成日係到卡乜,玩左咁多日
整左咁多次,日日打怪都可以卡

可能試下水溫, 睇下有幾多課長過到
遲d出nier活動 再set難d

第1節10萬戰先入到

又唔出正義 d石卡死哂 任又解唔到 都唔知想點 開左成個禮拜仲係得一個pool

個POOL去到月尾

公會戰又冇開>召獸又冇得升
佢D活動係咪冇降低難度呀

唔係一陣開咩
利申9up

501731452

事但啦,一陣allin晒唔中就棄
痴撚線驚

見到5萬嬲嬲地抽Q晒
不過睇黎隻驚唔想我棄住

又係你

殺

屌

正義咪出咗囉

出咗佢個area嘅活動

不過入唔到場
入到都嬴唔到

嬴到先得1%
真係未見過咁垃圾既GAME

又曬命

如果齊5條友協力應該幾好玩既
不過

首先要5個都唔卡

唔知點解佢唔SET到好似乖離咁開場等人入先開波

首先要5個10萬戰力既人

要補開場,否則死左隊友都未入黎

抽多十抽 唔中好野就棄

隊友死左, 入黎會補死左個個位

等睇棄驚

我講緊開場條友死左

頭一兩wave好似未有威脅

執啦

有冇人知幾點抽白雪，早抽早棄

1/7

3點掛

岩岩見有2000幾石..卡戰卡左2046忍唔到抽抽..
抽到ALICE....加埋佢送既同抽既,我有1本4突依存,幾把SS法武
咁我應唔應該轉去玩ALICE..

自己控制補血定係靠CPU補血穩?
除非你物理個邊好多SS武

我物理SS武玩到而家差唔多100抽都係得把卑劣
玩到40幾RANK都係得2萬幾戰..

反而岩岩抽到ALICE加埋送果D有4把SS武+一堆S..

輔D武可以BUFF兩條友
但係按隊友剩係可以按一個
即係冇得BUFF指定兩條友 ?

先升3ss3s嘅Alice
定升4ss2s嘅卑劣好

都係睇你d武 偏向d咩

物理就打高級肥好用
魔法就推關好用
自己諗

轉啦
隻game係職揀你 唔係你揀職

推戰力係咪要抽多啲武好啲
狂打肥alice都係得27000戰力

冇可能咁低戰
雙SS已經夠3萬5

2隻ss係送

3點無野出都照抽算

送石40抽埋都係差Alice

白雪

仲未有得抽

垃圾新手想問點最快撐上15000戰鬥力
升武器定升人好
呢隻GAME真係無戰鬥力無人權

每隻人LV4
武器平均升SS>S>A

岩岩刪左幾個兩日前 而家有八個位

出未啊屌你老母

加左

巴打點解你可以升戰力升得咁快，我喪刷兩日先升得8k

阿雪呢

出左

Event

岩岩等唔切阿雪
抽左3野
一把法系S武都冇

進s 武 同進埋啲甲就會高好多

進左s之後個防加多過本來b好多

我想睇你把武

會長今晚有無第6節團，想換埋d防具進化素材先

今晚八點？

唔講真係唔知, 升左d共通之後, 真係加好多

岩岩過2萬開到嫉妒第9
要係咁回先過到

得呢把突滿

升滿加幾多戰力

唔記得喇

一把頂兩把

即刻進

升技D寶玉直接食就得?

原本4件B升滿30lv, 加唔夠3000戰力
升到S, 加埋過8000

儲埋堆石等到2046都唔出白雪

7抽1ss 好波 即del

有SS仲想點

1500 石 射左落海

終於5萬戰
可以入去死

新手一問 係咪整係用得一隻人

同埋 次次打關都同人一齊打？

係,只可用一隻人

好似好難玩

係咪要要下面啲武器打怪

無哂sp咪gg 普攻廢到

玩左咁多日都未用過普攻

仲有想問⋯我打關完場次次卡住

正常
等更新VER.

普攻未見過過10

咁我抽到醒覺武器又有咩用⋯

咩係醒覺武器
有冇圖

呢隻ALICE勁過普通角色

無武器係咪都係難玩

成就個度有SS處女魔具拎...

綠色個D coin點樣刷??

有冇圖/名
我色盲

友好關係, 交換所

同人共鬥
1日最多3粒

原來如此, 同咩人共鬥都可以??

點拎 日文睇唔明

唔係要好友咩

friend/公會成員

thanks

清第5章出左好多召喚獸

真心果d召喚獸 只係用黎開圖鑑用 d數值低過普通A召喚獸= =

嘩超勤力
我玩左兩三日先得16000
仲要係用幣去換素材進卑劣劍

話時話 有冇戰力3萬以上想找公會
公會名：ギルド未所屬
覺得一個人刷悶的
平時可以一齊玩一齊刷肥 刷主線
打到後面係極需要同玩家一齊玩 所以先想找人一齊玩 遲少少開telgram grp 希望會有人啦～

lag撚到核爆

働け社畜ども巴打麻煩留個tg id俾我
諗住開定個group等公會戰

卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡

冇入場都LAG

卡到想喊

有無人公會有位可以收留
有灰姑娘L卑劣劍突2加風龍(16k)
法愛麗絲乜都未升(13k)
皮諾可魔書突3(11k)
啱啱先打到中級素材升得好慢但我會努力升

每關都停十秒

停完仲要卡完場

維完好似仲差過未維

下星期又要派多1000石啦屌

卡到唔想打

派石只係官方回收石頭的方法

即刻順番

打初級防具肥都可以卡足十分鐘入唔到場，屌你老味

每日打肥塞車都唔開24
真心覺得佢地腦裝屎

垃圾ser 打肥無限卡

卡到咁 唔敢開drop2倍

點解入人場要ap

1日唔搞好卡完場都唔會開啦

有更新
FIX卡完場

幾時

AN出左
IOS好似未有?

唔打武器強化
平時打乜好
利伸31k戰力

防具強

有冇人要呢個AC
兩把ALICE

乜任都冇打過,全新AC

比me 得唔得

EMAIL

SD左

thx

召喚會長

打緊喇

我入黎回血OK?

我掛機都仲得

1.1APK

OR

升skill d 石係點用?
係咪直接食就得?

依個我打晒,未打晒嫉妒6節

強化就得

用輔一個人單挑時間兔好似唔難
不過仲未開到第十節

咩係時間兔

火狗

6萬戰力 終於過到第9節

駛唔駛,3萬戰力都單挑嬴左

講緊白雪加成event

白雪加成得三節
果個應該係灰姑娘

仲以為超人出現

係喎
冇人記得有白雪 哩道第一節都冇人打到

有冇人打嫉妒十節

IOS仲未上架更新
唔通要轉AN機打肥?

無耐,一陣打肥先開卷掃除

刷一次出左個琴
係唔係要打任務先有只角色？

只你老母咩

d石唔過得wo

轉返轉頭會唔會係返道先

26分鐘后肥料，大家準備

唔係淨係有料會變無料咩

卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡

點會唔過得
我成日轉

課金石會變無課石

有無人記得一場中級肥有幾多經

過到呀
只係有償石變晒無償石

12?

好似12

12

OK,咁就有開卷調整下條EXP

轉既話唔係冇晒D石架咩

我想問呢三隻分別係點攞？

DLLM頭3關就4隻大隻,輕鬆升到RANK

IOS諗緊開唔開2倍

第1隻 嫉妒的化身 第3節
第2隻 抽SS武解放
第3隻 主線灰姑娘1-1

唔該

升技寶玉係咪唔洗理3721塞曬俾SS食就得？

公會戰未出唔知公會戰技有咩大影響
答你唔到

好撚順呀AN

原來唔可以狂爆卷儲AP
晒左張

IOS 一樣

OVERFLOW最多係AP上限*2

AP最多補到AP上限兩倍

終於似返隻正常手機驚

好順

超順(scary

係

ios又開始卡

輔助係咪得勁少打人技???平時打關靠隊友??

原來係咁
之前玩過一隻 過完0石

依家先知原來有d A武可以進到上SS

壞消息：仲有6分鐘肥就完啦......

d能力應該仲低過S進SS個批

今晚12點仲有1場突發?

應該有
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
挂

大佬你S緊係勁過A架...

都係一開始唔夠武用先會用呢D A上S/SS架姐

哪有咁多S

順左好多 不過都係卡load

完，0000見（應該

其實正確刷法係咪狂入人場
好似2wave入都有1wave箱

好似開場個個卡loading你都會仆街

係,搏佢入左WAVE2, 慳一WAVE時間

第一次打肥出兩金兩銀 仲要連續兩場都係

原來有機會出兩S
次次都係得1S

打過幾次得1S1A就冇打過

咁好彩 我成日都係1銀1金

返去打中級算

打中級刷快D

用A肥太燒錢

當你有L武就迫住打上級
中級太食錢

屌你老母 岩岩打肥個陣比佢食左個掃蕩

A易突呀 上番應該同普通SS差唔多

突破同進化係唔會升技
A都係得1技/2技

尤其係BUFF同DEBUFF
1技放同唔放真係冇分別
連1層都冇

又話順左 但又係卡load

儲夠 1500金幣，突卑劣劍定束縛杖好？？

突唔突爆到
冇就換突job算啦

AN好順

IOS等緊審查, 依家apple好似快左
快ge1-2日, 耐ge5-8日, 好似係

講緊AN機呀

進完
但90lv點升 ，好似要勁多錢。

岩先個活動要5萬戰力先比入

差3000

我打左半個鐘上級再加之前既肥先升到7X

最快方法
用金幣換SS素材劍餵晒佢

聽朝應該有

SHIT......呢傢到我卡戰力....

突2

其實簡關果度禁入去講晒隻王D能力同教晒你每個型態點打
不過睇得明都未必夠裝跟佢咁玩

抽左10次10抽0SS 啲活動關又少石

SE: 送完1000石, set低d SS先回收返先

睇完真係得啖笑

公會幾時先有位

未開公會戰入唔入公會都冇分別

囉咗去回體表示

未高過

肥料開始咯各位！！！

100石任

自己開一個囉大線

Ios幾時出更新 成日卡尾關

我an機都係咁,永遠打肥最後果關係到卡
晒晒d時間

你係咪個app未更新
an機更新完app之後超順

原來有更新,今日都唔得閒開黎玩

我就係1000石先中到束縛杖
雖然前面20連慘到得保底

想知宜家生態係咪已經要專武滿突先算優勢??
諗緊突職定突武好

1000石中1ss咪好囉 可唔可以唔好咁on9

突職多幾百血/防
突武又加攻又加防

突職睇你突邊隻,
杖小紅帽(+300hp), 杖alice(+400hp), 劍灰姑娘(+400物防)
哩3隻11,12 jlv個共用
好過你突多1下(+~290)

我要突多1下都唔要400血啦

憎惡篇好難打
好想要長槍ALICE

巴打們 呢個任務係?

開個chat room

多把SS用

搞掂

五章十節咁難過

有日斷左登入

頂，Alice 4-10點過？好難過

升戰力／抱大腿

刷到嘔先一隻

刷第三節？

開唔到9,10

點解好似第6個post成個唔見左

搜尋啦

究竟幾時先有阿雪抽

Search sinoalice只係搵到樓主開錯個個

我仲未刷到

有無眼花

突職算
頭先10連又出多把卑劣劍，宜家突三
費事1500幣換完又抽中

10連中SS仲想點

我抽左10次都未中過卑劣劍同Alice杖

真係唔見喎

仲有十一日實打到九章喎

開到都未必過到

ios有更新未

開到自祭會搵d過到嘅人幫手打架啦
利申 廢柴22k

on99

你係咪block左人

曬咭狗必需死

3點有冇呀雪

星期日放假

有無人知蝴蝶個件ss裝點拎

一日未開團戰一日都拎唔到

仲差兩隻

新手一開波要做啲咩?
打主線&留意時間打肥?

d on9 block左佢唔好理佢啦

ID 呢

下一場肥係幾點話？

HKT 6點半

1930

你乜都抽唔到，怪我囉死毒撚

有無盟收留我-_-

你就返5P搵啦

窮到要賣C級強化劍

B都就黎想賣

後期bc賣晒佢啦 晒金幣

BC不嬲都要賣

維護十分鐘

仲入到

9點先維

9點啊

出新pool

堅

??

流 但維修10分鐘 可以搞d咩

執笠

好呀

10分鐘到底做到D咩

結束營運 多謝各位手足

lihkg勁個會長是咪棄驚

我打左三次加埋幾個5萬戰先過到

好問題

唔係呀
玩到有d lost, 唔知應該刷咩好

戰力唔夠, 無得玩新活動拎果個角色

打得啦 6點半有肥

依個垃圾ser

an機好順

ios

等下啦審核需時呀

終於堆到3萬5諗住打上級肥
點知D怪硬過石屎回血又快過火箭
打左6分鐘先過到

當你知道升武食A會唔夠錢ge時候
你就會知上級肥真係好抵打
同埋打肥用物攻武會快好多

入唔撚到game

卡住0%

又係ios

是咪冇A武 有(III)技???

冇

我想問下 防御支援同攻擊支援係邊啲
點解我魔書同樂器用左但都唔計

公會戰先有效

Sor講得唔清楚
我指係任務果啲要滿足到先拎得齊石既要求
Anyway謝解答

琴同笛
有d武器攻擊完會加攻都當

我差唔多棄了

唔等阿雪牙

即係加攻樂器就攻咁樣？
謝

肥唔係長駐真係

點解呢隻game咁垃圾我都可以禁下禁下玩到50rank

樂器分有攻援同防援 自己禁入去睇招技加咩啦

明白了

升rank 根本唔難

唔等2b牙?

悶到唔知講咩好

9up需要理由嗎

不過隻game d人氣
推post速度同d開左2~3年既沒落game一樣

公會戰又冇出
值得討論既5萬戰入場券呢度大部份人都入唔到場
仲有咩好傾

岩 但係5萬戰入場券 同冇新pool 我估真係整走好多人

係咁刷碎片換晒佢D素材算

其實我都5萬戰 不過搵唔到人打

完場係咁卡 無心機刷

嫉妒有冇人刷S召喚獸
打第三關打左成個鐘都唔掉1隻

得25000戰

重點係得個新手池 抽唔落手

1%想點
不如升高戰力打九節啦 仲有咁多日

第九節易出d咩

九節直接送

九節要幾戰??? 覺得自己傻左

50000

第3節出左三隻
利申打左成日

我得咁少ss 唔使諗

d ap卷就黎食哂

1L 3ss 都可以谷到5萬

驚沖唔切

我要突滿 依家先突1
CPU隊友冇7萬, 你入去都係打唔到

搵5個人手打就唔洗7萬

依家拉4補CPU打第9節, 自己6萬5, 入場開召喚獸開auto算

BIOSX巴去左邊

根本無乜可能刷到5萬戰

已執

勁到呢, 維護10分鐘

倒數7分鐘

20格4把SS 其餘S滿LV都可以5萬幾啦

我打左少過10場第3節就出左, 但隻野好廢唔係幾用得

打關送ge都係垃圾
突4 MAX用黎擺, 升戰力嫁炸

乜鳩都冇

召喚獸而家咁難升

一開波送隻S仲好用過抽既SS

佢冇延長搞到肥關冇埋咪算好

抽既SS勁好多啵
唔洗用SP已經贏晒

首先你要有20把同屬

幾時先肯開鎚白雪POOL呀

嗚呀
刷左6粒鐘終於跌
差最後一隻

homepage 0%

點樣再高戰D 咁都係得3萬幾

升s裝同a裝囉

咁多ss..

補師得兩碌回杖係咩玩法

無乜點升都同你差唔多

點解

咁多SS

要抽到先得架

有幾把進出黎架

其實我睇唔透魔珠輔定弓槍邊個好打Ｄ

咪係 好多ss都係進

你刷嫉妒3節?

5把姐
20秒最多出5下 左右

係
第9節送一隻係第一次通關?

係
我刷咁耐, 剩係出過1次

點解會咁大分別 唔太明

你有冇過, 如果你未過, 我可以幫你共鬥打

A武用住先

我都唔知 我主要玩卑劣 無乜點升法職

原身同進化ge分別, 進化出黎ge 戰力係差好遠

唔記得打肥 12點想訓

無乜點升個位成7把原身ss 2把送 5把抽

把野L係咩意思？

SS升上去係L

係無乜點升 個幾把都1lv

咁多位唔留石抽2b同A2

直接抽番黎既ss 勁過s進既ss

我想抽阿雪炸

我換走晒都唔係差好多

我得5SS都5萬幾戰
點解你咁多SS反而得3萬幾

ME2

一齊貼

到底我地係咪玩緊同一隻驚

衝緊4萬5

哪來咁多S魔書仲要重部50LV

我場場肥都打
開過三張雙倍打肥

咁既機率比6000石你都唔知抽唔抽得齊4隻

依個真 係中既話30石都夠

用1000石中1SS既機率黎睇
你要抽1/53
係要5萬石以上

2B 9S A2
仲有邊隻

300抽金幣換一武一職都冇咁嬲

艾米爾好似係

我係咪中左bug?

防具？JOB LV？召喚獸？
仲有好多野影響戰力

出nier個陣再刷首抽啦各位

副裝備你有冇裝?

仲有三千石等阿雪

咁2B呢?

你地貼還貼, 擺低ID俾我科勞

我打呢隻驚係為阿雪

放十隻個頁喎

放十隻個頁喎[ quote]
冇咁多隻

邊頁副裝備?? 我唔識去

右下 白色裝備

求補師

434銀幣
夠500都唔知換劍定書好

邊到黎咁多銀幣

課長

A 課
B 好彩抽到SS突破加好多
S得8粒好似
A得1粒

8把杖
944961234

我課得一萬YEN買小紅帽同1000石
佢送D石仲多過我課果D幾倍
係睇你敢唔敢抽同中唔中到

出2b 你唔捨得棄ac 都唔知要課幾多
有錢都唔係要豪比SE呀

仲有阿雪

其實會唔會營運想等今個池完先出啊雪

成個月

J住先

巴哈見到,笑到仆街

依存真係公廁黎,我4突完都食左兩本

唔出奇呀
s確保有14.55%係依存

100幾抽都冇中過

好齊人打中級防具

我仲未得閒刷頂帽番黎

第一次5個活人一齊打

如果把a武升咗s之後抽返中a武
可唔可以用嚟突把升咗嘅s武

可以

上級肥wave2 如果見到金毛
係一定掉金箱 計埋wave3 會有兩S

真心唔知隻GAME分職業有咩用
分物攻魔攻咪算
4隻魔攻職我用同一套裝都係同一戰力
個職業效果又話咩30%都冇既

等IOS聽朝出更新就爆2倍刷

Agger

總合力係講緊你四圍加埋
職業效果應該係講你打出黎個數

唔洗SP，等待時間短，用黎爆發fit哂

玩左一陣 有冇悠閒公會可以收留

試下用ALICE補同書職補先

求先多得Malihome巴打幫拖先快快手搞掂上級，痴線補血速度快到on9，有槍銃又打唔入
刷熟練度升job一流

槍銃咪魔攻囉 咪打唔入

招技

CLS......
第9節細boss下下都~2000
條蛇又打4000up.....
認真50K？

地上巴起唔起度,收番我得唔得

望住自己個倉 嬲到抽埋身上600石

中卑劣 120抽先得4把 SS DLLM

CPU補血真係好ON9
少血唔補
滿血係度補

4把咪正常機率

頭先手痕抽左300石

得1S

我都係 早知首抽刷好d

幾時出2B啊！！！我等唔切喇

其實5萬入場係話你知係時候拎你張魔法卡出黎

比你入場唔代表比你贏

5萬頭想過到第9節, 冇高戰力CPU真係死硬

2B!!!!!!!!!!!!!!!

出未呀

IOS仲未有更新

夠鐘打肥了

新活動要5萬戰先比玩
on9

棄game 前50抽
仲有1500石唔想抽了
有無人接收ac

2alice 杖
2劣劍
3 依存書

要就拎去
我del game 啦byebye

到底要踎到幾時

抽啦

RIP 一路好走 早棄早重生

仲未有新野抽?

有SS召喚獸都棄

真心覺得依隻驚單抽好過10連

想試10連A?

下次派ac私下派
白貓post之前先有人搶ac

俾cd rom拎左啦

巴打試過?
10連抽得保底1s就成日有。。10次單抽就真係未試過衰到得1s

唔好睇少非洲人既威力

又維護10分鐘 想點呀

打肥料有雙金
但係洗左幾條體都洗唔到嫉妒

準備出2B

燈撚夠未

出阿雪未

一諗到一陣又冇呀雪手賤抽左十連
保底S

啊雪呢

冇阿雪架
唔好發夢啦

係咪有SS召獸好過有SS武

垃圾game
玩左陣即delete

SS召係勁,但要武好過
隊友有召就得

我見好多人都係用S蛇女,仲要貌似唔易刷

晏啲又維護

added咗....
尋日第一次打帶咗個70K同3個62K都食石*2

新手一問咩係防禦支援skill?
我用琴加防都達成唔到個條件

食石20粒1次
我打第十節, 15%機率過到, 已經拎哂10次過關獎勵
其實戰力夠入場, 搵到打怪順序就有機會過到
1條體總有1次過到, 真係唔好食石反生, 用黎回體再打過仲好
你game名係咩, 我add埋你

你肯定你個琴係加防唔係加攻?

第9節人手打5萬5戰過左

原來用錯左，唔該晒

打埋第十啦

スノウでクリア 呢句日文咩意思

用白雪公主過關

用白雪黎過呢版

又維修10分鐘做乜鳩

仲要維兩次

哇 屌 岩岩仲係數字網 買左隻首抽帳

見咁多巴打 屌 5萬戰 咁新手點玩

等下次囉 會復刻

Btw,隻驚咁易刷首抽 仲要買

巴打玩緊咩驚唔會變低能仔

可唔可以推介下

game名: NONE

要不是2B

為左1000石 買左隻 卑 速搏 雙ssr

game chat

放置play

你地肥料卷用淨幾多

0

二十幾張

我想問新手應該抽定係留石？

31

28

18
肥料卷高lv用先抵
你低lv用100%會升lv, 之後會回體 max體力上限2倍
高lv用, 就升你升lv回體, 你都未必轉到咁多

原來而家最高得100LV

幾錢

正常唔會得100, 100lv得300cost 好似係
武器20個位放哂原生SS 要320cost

係100上限，twitter 搵到

Twitter 搵 “シノアリス ランク” scroll落去就見到有幾個100左嘅人，經驗條係0

遲d應該會再開放上限 如果唔係裝得13把SS+7把S
實比課長屌死

公會戰又冇 呀雪又冇 好撚悶呀

ios 未更新前都廢事玩

乜都冇

我follow左班戰力5萬up 咁點set佢地入場做cpu???

Ios 其實除左打肥其他時段好小卡load

共鬥設定
左下角
右下角揀人

我齋follow 但佢地冇follow番我都ok???

單向FOLLOW

咁易首抽都要買
我突三卑劣依存無突束縛不如我放俾你

今日2卑劣 2束縛 都有人送啦

維十分鐘係咪弱智
反正都係點解唔半夜維

10分鐘比你休息對眼去打肥料，how 良心呢 (?

開口中
1-6點又維

維完又唔覺好左

更新1.1先講啦

哀鳳等到執粒都未有得更

屌,好想抽

點跟

已棄

個個都棄 真係玩緊個d都冇癮

抽唔到2b就棄

2b 送

武要抽

iOS又唔update

等左兩日都未出

每日打埋果d 未打既主線儲石算

好難忍手 今日又射左300甩石落海

渣ga

就3000

如果真係有UP易中咁多個抽野機制都幾廢下
唔怪得D課王 咁易4突卑劣同束縛
跟本係最易中既兩把SS

係呀 同埋要勁 係要一炸原生ss 突卑劣同束縛 根本冇用 加勁少野

即係乜柒都唔UP反而係最抵抽

仲唔快D THX APPLE

每次UP其他野 抽到新ss就停手 我估

原來第二章有第二套裝打
而家先知

第二章比補用

處女近戰用
子女輔助用
數值就一樣

2章有d任務要防禦支援
主玩物攻解唔到

解唔到咪算囉,嬴到咪得...
咁執著個1石做乜

係咪俾唔夠錢蘋果
手腳咁慢

有強迫症要解哂3任先落下一關

同一關消兩次體不如打下一關好過
打哂D關先再反CUP啦
打完呢五章又有HARD又有另一章可以刷石
講緊1體=3EXP(雖然升RANK冇咩用 都冇原生SS武)

想問10日獎勵完左 拎左支槍之後 仲會送咩???

無嫁啦

登入有石送

好似唔覺有 直接送去信箱？

打10場肥有7場得3箱 屌
仲要卡LOAD

洗完4突嫉妒未
我洗左成日, 1隻都唔出

咁有心機搞隻垃圾

我d武器要進化先有得再升戰力
主武副武都已經max哂lv

第1隻都未有

屌唔記得左要維爆左體

唔記得1點維護清唔切體

我都清唔哂

仲有無其他game會好似呢隻咁可以keep住每一晚都維護

養生驚 唔傷肝

仲要有石派

110蚊港幣

到底白雪出先定ios有更新先

棄驚先

新手求問, 是否需要砍掉重練

非課金得1ss 玩條毛咩

多一把ss打左2千8戰

ios 仲係1.07
on9 game 之最

隻驚本身係on9
但講到更新，on9嘅係apple囉好無

唔係隻GAME咁垃圾
點會AN出先
通常都等埋一齊出

好應該賠1000石比ios玩家

apple個審查時快時慢
佢要等pass再一齊上an機同IOS
唔想等loading個班人都已經走哂

更新完召喚獸次次都唔吊位,屌佢老母

B鞋升做S鞋多左成千戰

d素材有排刷

白雪POOL

巴打們係咪都係爆石刷素材?
望住D武器,望住D素材,望住D錢同肥
心好累 ,又要人升咁多把,又要咁多素材,又高體,仲要趺得咁少..

準備棄驚

玩多幾日就升齊架啦
有邊隻GAME唔洗食肥?

岩岩去appmedia 10抽試運,結果1SS

入game抽返同一隻SS

以家4萬6戰力 已經覺得升唔到上去

防具全s 未

原本玩緊魔書 但手痕十抽又俾我中卑劣 搞到兩邊都升得唔吔唔吊

不如一齊等2B先玩返

賣左去囉

兩星期，十萬戰力入場

D料打死人

1隻6星3隻5星
已經冇錢用
麵包已經食晒
回體要10石
回完打得兩場

錯POST

有無巴打過左5章10都拎唔到任務獎勵？

有咩獎?

劍職Alice突破卡

睇清楚 hard 5-10

Hard 啵

一陣3點都冇呀雪我就

繼續等

等到7月1日啦

Don't flag

鎚仔真係唔想抽

咸濕妹妹

照咁睇完左而家個pool先有新野

想問 做任拎ss武 果d任有無教學?
搵極都搵唔到點做

啲cpu場場都戰力低我咁多，點打
打boss幾下就死剩我一個磨SP

隊友自己揀架嘛點會低你好多

自己十幾萬戰力咪會囉

200萬課長?

而家個pool都拎緊頭十 梗係唔出住啦

咁nier係咪要等到8月

一開game就想抽
又射多300甩落海 就黎冇哂石

佢講左2B係7月活動

我直接射左1500石落海 1把SS都冇

一係忍到7月，忍唔到就最少抽夠500幣換張突破
其他野好唔抵換

我加埋都900石冇SS

射咗300，出杖愛麗絲......另加兩本依存..... (輔助唔夠戰先去抽....

金幣突破左alice 之後換咩好

我突埋灰姑娘

之後儲住先

睇住會過期

宜家得返200 冇野好換

我反而想知1500換隻角係再突定點??

1500換個把武器黎

可以換人
但多個人 加得個幾百戰力 共通lv

開game揀人再打主線拎返同一個人嘅你會有十粒石咁多

???

唔明

隻驚既血量都幾神秘 又唔顯示 又無地方睇

我都係靠比人打4500 無左一半血先知可能有9千左右

所以話突破隻alice 拎400血係幾撚on9既一件事

補師黎講多血長命d點都好d

一刀6000 7000 多400血真係多謝晒

血量真係唔知點計

除晒d裝備會唔會影響到？

連血量都要靠目測

姐係跟rank 升

通關有幾石??

點解有時我共鬥 搵唔到個fd 佢開左場

佢set左 左下角/唔同公會, 佢揀左只限公會成員

就係冇揀

佢set左 左下角 但揀左3大腿 有個位比我入場 琴日都仲入到佢場

試過單挑發動根性嬴左
唔係多果400血我輸左啦
應該係

有冇巴打想收ac 44lv 有齊抽角 愛麗斯杖突一 另有2把ss抽ge弓(其中一把升左L) 2把抽ge長槍
唔知點解up 唔到圖 返到屋企再試
有意pm我

同埋隻人界限突破有5次,
你突1完, 佢要你有突2張卡先可以再突,
你唔突1, 點樣突5

我0課點樣突5
重課自然突滿 唔需要理加幾多能力

公會有2個位 有冇巴打要入
希望收日日online一齊打肥既活躍會員
有意留ID

想抽件ss 都難 不過話時話 普通d ss武技好多都勁過解角個3把

alice 把杖又加攻又補得多
有邊把勁過佢？

alice只係大回復
有2把係特大回復
只能講專回佢唔係最勁

我 224016465 麻煩晒

咁佢條路唔係特大單補
點樣比
偽娘個琴係放雙人buff 又邊個琴勁過佢？

有琴同佢一樣技
卑劣都係

咁係一樣何來勁過

每晚10分鐘維護似係做公會戰壓力測試

都棄晒驚啦 仲測乜鬼

呢樣真
我都就黎頂唔順抽哂d石就棄

冇話勁唔勁過，最好抽齊

我睇呢個野姐

快d出埋啦
望住把ss武差1步又拎唔到
不過見人無打會戰都拎到把武

ios 肯出更新未 屌你老母蘋果

人地白貓1晚連續更新2個VER.
呢隻

打怪唔扣sp
再咁棄驚

好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽好想抽

抽啦 等乜鳩

有冇公會收人, 2隻support 1個5萬2 1個4萬5 戰力

唔扣SP都屌
btw係咪開咗召喚獸

明顯個ser lag 啦

抽啦,通常呢D game第一批實力應該已經係top tier

打ap關狂打圈轉仲快過等佢出黎先轉

前日手痕抽，中左把特大回復既風杖

其實重點都係解角咋嘛
SS武角得意武30%淨係呢樣都補返你普通SS嘅優勢啦

個圓要轉得靚先快，如果轉漏左再o禁就會徙左時間

其實紅同藍有咩分別

應該無

屌你7月先有公會戰打

6月下旬都未開白雪機

而下旬嘅耶夢加得都已經出左

2B呢

個白雪區活動就完都未出到

睇怕都要7月尾8月頭

摺左佢 搞掂晒先開ser 啦

屌，幾時先出新pool呀，儲左3千6石啦，好難忍呀

連combo快d拎珠
狂轉圈轉得好可以90+
就算點漏左都係快過就咁點

新玩
A武係咪都可以升到ss？
防具裝處女裝係咪都可以升上ss?

11-12 COST可以升SS
處女裝最多S

果啲有本書嘅寶玉係咪食返落魔武會好啲？

D武器進化素材都痴撚線
ss進L要成40粒2lv
無論打上中下都無一關係有效率
記憶欠片關d野真係要盡早換晒佢

Same here
想抽番啲刀刀劍劍 玩另一個角 一街都係support

換曬都唔夠..... :(

今日

有機會出

換晒都唔會換SS上L
宜家打緊風鱗

其實換唔換隻狗好?
換哂5隻都要千幾碎片

剩係換左最平個隻，覺得突滿唔抵屌

又維 ._.

Twitter見到 唔知真假

>.<

阿雪

有得換

差400幣就1500

出阿雪ios都係仲未有更新

準備課小紅帽個3百石嚟抽阿雪
一抽入魂

仲有SS召換

突發 IOS出左更新

黎喇黎喇

出左未??

乜鳩都冇 睇黎26號先出白雪

又遲

卑劣 L 80lv咩數值

更新左都無人玩

乜都無出 玩條毛

啊雪又冇

社畜團巴打麻煩留低個tg方便聯絡

抽4下大算

7000金幣

白毛就是水!

台主我想問琴日你話10石咩意思 禾唔會打少左石呀嘛

不過把武風黎

水=靚

邊個POST?咩10石 ?

台主

我打主線得五甩石

重覆人物(同職)會自動變10石
EG 開局揀ALICE, 打完ALICE 1-1,禮物盒唔會有ALICE而係10石

已經玩緊ac2 如果抽白雪又抽爛點算好

棄game保平安

換白雪

有無公會仲收人
新手3萬 長玩

邊有1500
齊1500個d有冇課???
我個ac乞番黎 本身零進度0石600光明會金幣
依家都係得900石炸喎

淨係清左normal一半
仲有2000石+800幣
成就有好多石拎

又維護

SinLIHKG 有4個位置

130抽得2把ss

90得1把
你算好啦

有冇5萬UP公會

巴打你放條link比我入啦 我怕自爆

申請左 才才力三 同埋一個frd 日文名 睡眠icon

垃圾GAME
SS=難抽到仆街
活動送石=少
推主線=限體力
日日死SER=唔賠石
出左咁耐=仲係卡尾關
肥料關廢你魔攻=哂你時間
AI=弱智

Game入面留都得

半棄驚

日本仔係appstore屌得好金

屌得好 呢隻驚純粹消時間

呢隻game回體貴撚到

正副武裝得5個位咋

其他game都會整個體力半減活動
呢隻

又乜鳩

點解玩左咁多日仲有人用輔刷肥

我黎

唔單止你呢

因為冇升其他

得一個總合力夠入場唔用輔可以用咩

我用輔 4個隊友7萬幾戰
我用物攻 得3萬5戰
隊友會變到4萬5
點睇都係用輔打
咁都好屌？

唔係random既咩

打到hard 2-10 已經唔夠打

中級乍喎
一陣5輔喊出黎

輔有魔具都刷得好快

因為淨係得隻奶見得人

一開波覺得卑劣唔好丁所以升左束縛
之後就行上魔法不歸路

random出黎ge人係跟你戰力再+少少

其實你set哂d物攻職做隊友開場打 就算每平均4萬5
都好過你成team輔助 係咁上buff回血

輔助職業係玩後期, 一team一定要有2-3個, 就算4個都唔過份
d event一下打成8000幾血, 你冇buff冇回血一定打唔到
不過前期慘過食屎, 特別係打肥料ge時候

升多隻物攻算
還掂裝物攻裝備原本隻人都食到加成

隊ke自己揀架嘛乜撚野成team 輔助
到底你地有冇玩過隻game

暫時得4個留左

就算你全魔珠狂打都一定慢過低戰力劍鎚
近戰有人夠膽用槍同弓我都屌
寧願你全a劍

4劍一輔7萬戰會慢過5個3萬5戰？
咪玩我啦

你關埋房門自私場咪由你，但係街場亂入10個有9個輔

相同係咪唔突就冇用

暫時係

唔鍾意黑肉，幾時先出白雪我要用物攻呀

摸咗咁耐都未知點玩
是咪可悲

隻隻apps game 都係咁玩
咁都可以唔識玩可以去驗下智商

你啱

一陣維護 HKT 3-4
睇黎出雪雪同新活動

已經燈到麻木晒

每次下午維一個鐘一定係有新野, 琴日IOS出埋大更新, 實冇死

呀雪唔係26號咩
呢個禮拜咁多次維護BUG都冇賠石
係咪又一次過賠1000甩

7/1先賠
等你抽落d金幣過期

唉 以家先1千個 想儲多5百個換卑刃

50銀幣換傀儡龍突左佢有64銀袋

我一隻物理一隻輔助咁玩

仲好，廢事手痕抽哂。等2b

前期升兩隻好辛苦
寧願升好一隻先

好似開左公會戰

咁我會升好物理，前期快刷緊要

聽日有呀雪

自
聽日得新活動
呀雪要等下星期

咩活動

用過D倍水都會賠番

早知用q晒佢

石回AP都會賠晒

咁究竟你係自己揀隊友定random揀
如果你係自己揀隊友 你用輔助/物攻 點撚樣會影響到你d隊友戰力

你4個劍職7萬戰 即係你自己揀啦
點撚樣冇啦啦會一時7萬 1時3萬5呀
你玩撚埋物攻
會慢過你玩輔助咩

好似個別賠
我收唔到

如果CPU角色總和值比主玩家高，則戰力會被往下拉到和主玩家附近
佢想講呢樣野

邊道寫

一把ss物理都冇 叫我玩劍 真的不了

輔助個邊無乜杖 好多書同水晶

咁樣玩落去會唔會無乜用

暫時2杖 5書 8水晶 4琴

如果係用咗石嚟換體都有得賠......咪賠成~2000石????

好似剩係打肥料用咗嘅石先會賠

即係只要搵到第1桶金就無限增殖

係 好過無

換得一次

sor ，窮撚未入過銀幣交換所唔知

石已派

得160甩
用哂卷黎打肥 用石刷素 屌

有成590石

得50粒

唔賠卷

520石......

得兩張劵，代表咩

我都係

ios 應該賠返500石

想搵活人得閒打下共鬥賺medal
261495734
我得2萬5數值
希望唔好介意

肥料個陣最易搵人

求好友一齊刷肥 4萬8 物理角

ID: 414871073

巴打們用開咩網follow人?
我個公會13條友但好少見佢地打緊
明明我排第10

賠左860石

點解既

巴打未留tg

想問下處女防具值唔值得升?
定係其他關會有A級防具拎?

物攻用處女
魔攻用子女好似係
A防只可以換銀幣換

爆石刷肥囉

憎惡有子女防具 輔助用 總合值一樣
成套最好升到S 成套S比B多五千戰力

咁樣都有得賠 公平咩

子女係主線拎?
我主線淨係到第2章

去到憎惡篇有得打

唔該晒
我後面d篇章得???所以一開始唔知講緊咩章

我冇用tg

我都好小用 開返個
方便之後打團戰傾

首20抽中卑劣刃同虛妄提琴，唔係好識點玩 一直衝主線？

打下主線打下肥

公平咩公平咩

儲左2千幾粒,忍唔住抽左3次...

又中卑劣,束縛

係咪改番魔攻打得入上級怪

夠5萬有得入場都無用

如果唔怕cpu攻擊得好慢 的確可以
主要睇你想升得快定慢 貴定平
唔介意食石食卷回體ge話 用物攻快刷中級 回體打錢
如果唔係 刷上級 慢慢刷 會平d唔洗打錢關

你打咩關先

lv4素材真係刷10世都未有一個...

平均6場都有一粒嘅

有冇巴打幫手打lv9等我拎隻召喚獸

聖堂 第一節

我都想打 岩岩夠5萬

新手應該點玩 冇咩方向

打上級真係痴線 lv2都無保底 lv4好似得10%機率

你過左未? 未過你約個時間開

未呀 一陣11點半ok?
樓上位巴打得唔得

金幣過期姐係會冇撚哂D金幣?

係 1/7前記得用哂去

有1000個 應該草唔到1500 諗緊突唔突破D角

得 唔知有無add 你

我ID 414871073

仲有冇位 5萬1輔 我都想解左隻野佢

真係曬撚曬我d體

佢d素材關真係痴線 好唔抵打

調整返做10/20/30 體啦好心

體力就真係無咩所謂，drop幾率就真係要整整

加左
我id:742448597

id:649607534

突晒兩隻仲有1100
唔通換晒SS劍咁ON9

26號咪有新野換

11半我開場大家入

入你場我都解左成就

但係又唔夠石抽多400粒

唯有等佢出d兩倍up 活動先刷

努力掘夠千2石

你又岩喎

用kekeke啦

切豆腐咁過

a武升到ss再合走佢係咪都係得1銀幣?

有冇人打到隻驚，load到50%就彈

垃圾驚

一日有冇2b一日都唔可以棄

冇問題喎

連隻驚都唔鍾意你呀

天天

今日有活動

等抽阿雪抽

有無telegram group可add?

維修，出白雪

未呀屌你

咪出左公告話今日新活動 白雪下星期中

石啊.....我要石啊....

出d送SS武活動啦 屌你老母

好似出有人魚篇

有SS武同召喚送

真？

第4隻alice

200萬
睇唔透點解有200萬
飢餓行銷成功?

200萬dl容乜易

刷到server死wo.....
200萬濕濕碎啦

唔計重覆刷喎